聖詩班vs廢老?

利申：反對守牆
但各有各做情況下，和理非一邊對廢老最有用嘅會唔會係聖詩班?

推

廢老都唔信耶穌

聖詩班主要目的唔係傳道喎